﻿001	ここは、僕たちの住んでる集落さ<br>集落の近くで行き倒れているあなたを、<br>僕がここまで運んできたんだ
002	…そうか…生き延びたのか、俺は	VO_balt.balt_sys_0020
003	あまり動かない方がいい<br>怪我もまだ治ってないだろうからな<br>私はカルラ、こっちはホークだ	VO_karla.karla_sys_0006
004	お前さんは？
005	…バルトだ	VO_balt.balt_sys_0006
006	うん、よろしく<br>しばらくここでゆっくりするといい<br>…まあ、よかったらだけどね…ははは
007	まあ、怪我が治るまで無理しちゃいけない<br>治っても出て行かないってなったら困るけど<br>…それは、あれだ、怠慢だ	VO_karla.karla_sys_0031
008	じゃあ、何かあったら呼んでくれ<br>この部屋は好きに使ってかまわないから<br>…それじゃ
009	…………<br>…これから…どうするか…<br>…………	VO_balt.balt_sys_0031
010	飽きないな、お前さんも	VO_karla.karla_sys_0001
011	そういうカルラも、最近は<br>気になってきてるみたいじゃないか
012	ふふ…そうだな<br>これだけお前さんが毎日祈ってるんだ<br>芽を出してもらわなきゃ困る	VO_karla.karla_sys_0007
013	…それは、なんだ…？	VO_balt.balt_sys_0003
014	無理して動くんじゃないよ<br>…って、多少無理しなきゃ治りも遅くなる<br>もんな。うんうん、わかってるじゃないか	VO_karla.karla_sys_0002
015	これは…僕が植えた緑の種に水を<br>やっているのさ
016	こんなところに…？<br>そんなことが…	VO_balt.balt_sys_0025
017	バルト、お前さんもそう思うだろ？<br>ホークったら、『絶対芽を出すから』って<br>聞かないんだ	VO_karla.karla_sys_0007
018	何事も、やってみなけりゃわからない<br>だろう？　…僕は好きなんだ、この砂漠がね<br>だから…僕はこの砂漠を守りたいって思う
019	…砂漠を、守る…	VO_balt.balt_sys_0031
020	そう。この土地に緑を増やして、もっと<br>たくさんの人が住めるようにしたい。砂漠<br>という場所は…土地が渇いているんじゃない
021	人の心こそが渇いている…僕はそう思うんだ<br>だから、それを潤すのが緑ってわけさ
022	…しかし…乾いた中で生きていくのが<br>砂漠で生きるということだろう？	VO_balt.balt_sys_0022
023	君も、砂漠に住む者なら知っているはずだ<br>かつて、セフィロンの樹があった時は、<br>まだ砂漠にだって潤いがあったことを
024	しかし、樹が失われてから潤いも失われて<br>しまった…セフィロンの樹が持つ循環の力が<br>失くなってしまったせいだと、僕は考える
025	水や砂…そして命。全ては循環で<br>成り立っていた…しかし、今は<br>その循環をもたらすものがないんだ
026	…循環	VO_balt.balt_sys_0031
027	命は、巡っている<br>…死んだものは、砂にその命を溶かし<br>星となってその後を見守る…
028	この地から命が消えたわけじゃない<br>…ほら、あそこに鷹が飛んでいるだろう？<br>鳥は、命を運ぶという伝承も砂漠にはある…
029	鳥がまだ飛ぶ地だということは、命が<br>消えたわけじゃないんだ、見えないだけでね<br>…まるで、ここに植えた種みたいに
030	だから、循環そのものが失われたわけ<br>じゃなくて…誰かがその循環を増幅させる…<br>その為の、緑さ
031	だからこれは、単なる初めの一歩なんだ<br>途方もないように見えたことも、あとで<br>振り返って見たら、それがキッカケだった
032	…っていうものになればなと思ってる<br>いや、そうできるって、この砂漠という地を<br>そこに住む人の心を信じているんだ
033	…そうしなきゃ、守れないものがあるなら<br>そうするしかない…君も、男なら少しは<br>わかるんじゃないかな？
034	守りたいもの…………か	VO_balt.balt_sys_0022
035	こういう真っ直ぐで強いところが<br>たまらないんだよ、この男は！<br>…まあ、腕っ節の方はさっぱりだけどね!!	VO_karla.karla_sys_0008
036	砂漠を守りたいっていうのは漠然として<br>私にはわからないけど…でも、ホークになら<br>できる。私はそう信じてる
037	…ふふ。迷ってる暇なんてないからね
038	私も…！<br>そんなホークを守るって決めてるんだ	VO_karla.karla_sys_0006
039	…!!<br>そうだ…迷っている暇があるなら、<br>強くならねばな…!!	VO_balt.balt_battle_0019
040	守ることができるように…か<br>…………
041	待って！<br>…どこにいくつもりだい、その傷で
042	休んでいる暇があるなら…強くならねば<br>それが、俺が今したいことなんだ	VO_balt.balt_battle_0019
043	しっかり休んで傷を治すのも重要なことだ<br>…そうだ！　怪我が治ったら私の鍛錬に<br>付き合ってほしい	VO_karla.karla_sys_0002
044	…お前の？	VO_balt.balt_sys_0025
045	ホーク相手じゃ私の鍛錬にならないからね<br>…手合わせして、お互いの鍛錬といこうじゃ<br>ないか…お前さん、相当強そうだしね	VO_karla.karla_sys_0006
046	…それまでは、ゆっくりしていきなよ<br>どうだ？	VO_karla.karla_sys_0007
047	そうだ、せっかくなら緑の世話も<br>手伝ってもらえると嬉しいよ
048	…ああ、わかった	VO_balt.balt_sys_0006